義大利繼續爆到仆街，多3590單，368死

BREAKING: Italy reports 3,590 new cases and 368 new deaths, raising total to 24,747 cases and 1,809 dead
好似破左單日最多死亡人數紀錄

歐洲完全無減緩，千幾千幾咁上，細國就幾百幾百上，地圖炮無一倖免，伊朗繼續steady
值得留意由瑞士從1300跳到2200，馬來西亞無啦啦200倍升至400
好消息係韓國好似控制到了

義大利玩完，多368人死；德國瑞士暴增確診

睇唔到隔離原來開左

來習爸爸到
意大利都係中國既一部分

韓國乜事?

係咪去到7成人受感染既水平啦

唔戴口罩係難以壓下傳染

封左重點城市大邱之後就成功堵塞左傳播途徑

真心呢啲鬼佬自己攞黎

意粉死亡率6.8%升到7%

其他落後少少國家，用死亡人數計番感染人數出黎好似會準啲

英國都係，佢地唔會幫市民驗初步感染，但死亡率應該冇得呃

意大利真係抵死架

我有個住英國嘅意大利朋友
開始屌德國停出口口罩 話 #venuezuela, #china and #cuba 都有送物資去救助意大利
屌 中國做D濕9野就得人心 呀屌

send 香港濾心口罩圖紙俾佢，自救啦
中國人搶晒人地d口罩
而家求其output d 垃圾罩出去
香港呢d野領得多

okok will do

緊記中共政權係點贏返黎...
就係做呢D 仆街野

睇嚟要開文宣波 將HKMASK 個紙樣推向全世界

Italy paid for those masks…

要俾錢買無所謂
但佢依家係屌德國直頭唔出口 有錢都無得佢買
仲要德國係EU 領頭人 平時叫人團結 依家有事就各顧各
我呢個fd base london & berlin 屌德國都唔屌英國

另有住ireland 嘅意大利 fd , 又係post 強國派機去意大利救援條片
真係屌那媽

單日368人死真係好誇張

八國聯軍滅支那

隻毒次次都大爆發足兩個月先開始慢落黎

今朝梵諦岡滅咗國

打錯咋嘛